究竟個男仔係毒定冇興趣

有個內向啲嘅男仔 互相有contact好耐 但一路冇乜傾計
自從有次放學撞到傾咗幾句 之後落堂都會等埋我搭車走
dead air嗰陣佢成日會erm...咁好似諗唔到嘢講咁 唔知係佢內向定係唔想理我
之前覺得成日等埋我走 應該至少有少少好感掛
有主動加我ig 應該係contact list搵到我ac
但whatsapp就通常都係我搵佢 佢好少主動搵我
其實等埋走係咪好平常 我太毒諗多咗
我認知男仔對你有興趣會主動whatsapp 主動推進關係 冇嘅就即係興趣不大 女仔點主動都冇用 宜家我係咪可以收皮

係佢毒啫
利申毒

我認知男仔對你有興趣會主動whatsapp 主動推進關係 冇嘅就即係興趣不大 女仔點主動都冇用

已經講中晒

樓主同我之前情況好相似

男仔唔一定係主動嘅 我覺得都有機嘅 肯犧牲自己時間等埋你喎

係男仔毒
當年我都好毒 係個女仔係咁逼我先一齊到
專登等埋實有機啦

好多都係毒 慣咗無人搵
除非你係好豬又好撚煩
否則我諗單身既毒撚應該都唔介意有人搵

毒撚一個人慣左，就算對你有好感都好都唔識追你架啦
周埋佢地慣自己一個，唔搵人，無人搵，一返到屋企就做自己野，識回你whatsapp都算係咁
我試過因為追劇睇小說果d可以消失左成個月

成個月

一路覺得男仔係會好似捕獵咁 有意思就會好主動搵你 通常男仔應該會表現得比較明顯

自己覺得相處得幾開心 但有時拋個波比佢 佢都係冇乜行動

點樣逼法 之前覺得有機 但次次whatsapp傾幾句end topic之後就唔會再搵我

怕會覺得我煩 endtopic之後唔敢再whatsapp佢 之前都主動搵過佢幾次 有時佢都會講吓自己嘢傾得ok 但傾完又冇搵返我

想認識樓主

有時毒撚毒得耐 唔識做主動搵你依樣野 又可能驚CHUR親你 你可以同佢講下

諗過會唔會係咁 但又擔心係自己自以為是
之前識個女仔frd 成日同我講話佢追個男仔成碌木咁 覺得係人地毒所以先冇乜反應 但我旁觀者角度 就覺得佢其實係根本冇興趣 覺得個frd有點自我陶醉 但當時都唔敢同佢講真話

啱啊
當一個毒撚毒到極點，係可以從來唔會主動搵人，亦唔識主動
我就係咁嘅例子
自問平時同人相處都叫嗲到兩嘴，圈子亦唔係得毒撚朋友
但就係唔會主動搵人，永遠都係人哋主動搵我，先有嘢講，對住識咗十年嘅老死都係咁
呢啲係天生，就算對人有好感都好，根本唔知點開始對話，所以從來唔會主動搵人

+1

身為一個毒L，可以好負責任地講
我地平時連老死都好少搵，更何況其他人
我地都習慣等人搵，因為唔想打擾到人

所以我覺得你可以繼續去馬

認真
啱嘅就去馬啦
唔好諗咁多喇
時間唔等人
內向開嘅除非好熟如果唔係真係唔會主動搵人
有加你IG姐係有興趣啦
千其唔好有咩倒追唔抵果個心態
呢樣野我真係覺得平等嘅

等得你即係對你唔反感啦

等我同你whatsapp 啦
我好得閒

當毒遇上毒
係要些少時間既

毒

未必會好主動 但最少收到signal會做野

有時真係當局者迷 你點睇到其實佢根本沒興趣

真含蓄, 我覺得有機, 樓主加油

試下約佢單獨出街 睇下佢咩反應先啦

個男仔都幾多同女仔相處 frd之間覺得算靚仔 我覺得應該唔會呆到唔識追女
個frd覺得嘅signal係 成日去有佢嘅活動 對佢笑 等等 身邊frd暗示過佢唔好ff但佢唔多get倒

真係會當局者迷 所以先好怕自己其實都係傻仔咗

開返佢果飯 例如搵佢上屋企整電腦
整遠問佢有咩做 食個飯咁
再唔係搵班朋友三娘教子

我最近識左個女仔,每日佢都會搵我whatsapp, 單獨出左兩次街,黎緊佢約我第三次,但係我覺得自己好似表現得太唔主動,次次都係佢約我,因為我諗唔到約佢做咩好 淨係識睇戲

whatsapp都開始冷淡左

毒丁求樓主呢類女仔指教下,你想對方做咩好

大家有咩共同興趣
冇嘅可以做出黎啫
再唔係話你想買乜乜乜叫佢幫下眼

食野囉

搵到距離mtr 5分鐘路程嘅隱世美食
搵佢一齊試

好老實,男仔角度黎睇,樓主情況唔樂觀

你呢個情況,得兩種原因

第一.個男仔唔止係毒,直頭係戇尻,想等埋你問口表白
第二.就係個男仔好撚識玩,係PLAYER

兩種情況真係好難分
但其實可以留意下
就係以樓主你自己角度分析,你覺得同期有無其他競爭者,即係覺得呢個男仔會唔吸引到其他女仔
如果佢條件唔差既,你都幾唔樂觀,100%係吊你癮

我自己就覺得條友識玩,真毒撚肯等埋你放學,見你又肯比佢等,有你WTS仲唔CHUR到你爆咩

點解5分鐘路程

仲有一樣野,就係睇下佢IG多唔多follow其他人

再睇埋佢主要係follow開咩人
真毒撚實會follow幾個令人R頭既character
結果係點,你睇完就明

新假期嘅隱世

我公司係佢屋企附近5分鐘路程,有冇咩好做

有 搵佢做飯腳

去到對方主動約你幾次嘅地步你求其比d signal都得米啦

係咁簡單就好喇,我真係成碌木咁

我想搵女仔既意見 真係毒到唔識溝女,呢鋪聽冇埋喇

成碌木嘅笨拙主動相信對佢都好吸引
你冇黎反應佢都中意你啦

唔明喎

佢又冇表達到好中意我咁

咁佢約得都唔反感啦
你好中意佢？比少少佢知好啦